#. extracted from /home/jason/development/dhis2/dhis-2/dhis-web/dhis-web-light/src/main/resources/org/hisp/dhis/light/i18n_module.properties
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-09-26 17:37+0200\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.14.0-alpha1\n"

#: DHIS_2
msgid "DHIS2"
msgstr "区域卫生信息平台"

#: menu
msgid "Menu"
msgstr "菜单"

#: home
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: navigate_to
msgid "Navigate to"
msgstr "导航到"

#: reports
msgid "Reports"
msgstr "报表"

#: charts
msgid "Charts"
msgstr "图表"

#: documents
msgid "Documents"
msgstr "文档"

#: dashboard
msgid "Dashboard"
msgstr "状态面板"

#: dashboard_reports
msgid "Dashboard reports"
msgstr "状态面板报表"

#: dashboard_charts
msgid "Dashboard charts"
msgstr "图表面板"

#: dashboard_documents
msgid "Dashboard documents"
msgstr "状态面板文档"

#: data_entry
msgid "Data Entry"
msgstr "数据输入"

#: namebased_data_entry
msgid "Namebased Data Entry"
msgstr "个人数据录入"

#: data_entry_overview
msgid "Data Entry Overview"
msgstr "数据输入概览"

#: logout
msgid "Logout"
msgstr "退出"

#: desktop_version
msgid "Desktop version"
msgstr "桌面版"

#: report_table_parameters
msgid "Report parameters"
msgstr "报表表参数"

#: get_report
msgid "Get report"
msgstr "获取报表"

#: reporting_period
msgid "Report period"
msgstr "报表周期"

#: select_organisation_unit
msgid "Please select organisation unit"
msgstr "请选择一个组织机构"

#: available_datasets
msgid "Available data sets"
msgstr "可用数据集"

#: available_organisation_units
msgid "Available organisation units"
msgstr "可用组织机构"

#: available_periods
msgid "Available periods"
msgstr "可用周期"

#: settings
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: language
msgid "Interface Language"
msgstr "界面语言"

#: is_invalid_boolean
msgid "is not a valid boolean"
msgstr "不是有效的贝尔值"

#: is_invalid_date
msgid "is not a valid date (yyyy-MM-dd)"
msgstr "不是有效的日期(yyyy-MM-dd)"

#: is_invalid_number
msgid "is not a valid number"
msgstr "不是有效的数字"

#: is_invalid_integer
msgid "is not a valid integer"
msgstr "不是有效的整数"

#: is_invalid_positive_integer
msgid "is not a valid positive integer"
msgstr "不是有效的正整数"

#: is_invalid_zero_or_positive_integer
msgid "is not a valid zero or positive integer"
msgstr ""

#: is_invalid_negative_integer
msgid "is not a valid negative integer"
msgstr "不是有效的负整数"

#: is_invalid_name
msgid "is not a valid name"
msgstr "无效的名称"

#: is_invalid_name_length
msgid "needs to be 7 or more characters"
msgstr "需要7个或更多字符"

#: is_mandatory
msgid "is a mandatory field"
msgstr "强制字段"

#: is_duplicate
msgid "person identifier number is duplicated"
msgstr "病人标识号重复"

#: warnings_and_errors
msgid "Warnings and errors"
msgstr "警告和错误"

#: validation_rule_violation_warnings
msgid "Validation Rule Violation Warnings"
msgstr "违反验证规则警告"

#: minmax_violation_warnings
msgid "Min/Max Violation Warnings"
msgstr "最大/最小无效警告"

#: type_violation_errors
msgid "Type Violation Errors"
msgstr "类型错误"

#: messages
msgid "Messages"
msgstr "消息"

#: conversations
msgid "Conversations"
msgstr "对话"

#: subject
msgid "Subject"
msgstr "主题"

#: reply
msgid "Reply"
msgstr "回复"

#: form_complete
msgid "Form complete"
msgstr "表单完成"

#: completed
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#: complete_programs
msgid "Completed Programs"
msgstr ""

#: saved_section
msgid "Saved Section"
msgstr "保存的分区"

#: sections
msgid "Sections"
msgstr "分区"

#: current_activityplan
msgid "Current Activity Plan"
msgstr "当前活动计划"

#: all_activityplan
msgid "All Activity Plan"
msgstr "所有活动计划"

#: activity_type
msgid "Activity Type"
msgstr "活动类型"

#: beneficiary_list
msgid "Person List"
msgstr "受益人列表"

#: activity_list
msgid "Activity List"
msgstr "活动列表"

#: successfully_saved
msgid "Successfully Saved"
msgstr "保存成功"

#: select_option
msgid "Select Option"
msgstr "选择选项"

#: option_set_searching_result
msgid "Option Set Searching Result"
msgstr ""

#: search_for
msgid "Searching for"
msgstr ""

#: id
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: gender
msgid "Gender"
msgstr "性别"

#: date_of_birth
msgid "Date of Birth"
msgstr "生日（年-月-日）"

#: blood_group
msgid "Blood Group"
msgstr "血型组"

#: details_for
msgid "Detail For"
msgstr "细节"

#: organisation_unit
msgctxt "organisation_unit"
msgid "Organisation Unit"
msgstr "组织机构"

#: beneficiary_registration
msgid "Person Registration"
msgstr "受益人登记"

#: full_name
msgid "Full Name"
msgstr "全名"

#: male
msgid "Male"
msgstr "男"

#: female
msgid "Female"
msgstr "女性"

#: transgender
msgid "Transgender"
msgstr "变性人"

#: is_empty
msgid "Empty Field"
msgstr "空字段"

#: beneficiary_enrollment
msgid "Person Enrollment"
msgstr "受益人登记"

#: beneficiary_search
msgid "Person Search"
msgstr "受益人搜索"

#: beneficiary_name
msgid "Person Name"
msgstr "受益人姓名"

#: search_result_for
msgid "Search Result for"
msgstr "搜索结果"

#: search
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: enrolled_programs
msgid "Enrolled Program(s)"
msgstr "注册项目"

#: other_programs
msgid "Other Programs"
msgstr "其它项目"

#: available_programs
msgid "Available Programs"
msgstr "可用项目"

#: no_enrolled_programs
msgid "No Enrolled Programs"
msgstr "没有注册的项目"

#: no_completed_programs
msgid "No Completed Programs"
msgstr ""

#: enroll
msgid "Enroll"
msgstr "注册"

#: enrollment_date
msgid "Enrollment Date"
msgstr "注册日期"

#: incident_date
msgid "Incident Date"
msgstr "事故日期"

#: program_list
msgid "Program List"
msgstr "项目列表"

#: single_event
msgid "Single Event"
msgstr "单个事件"

#: single_event_list
msgid "Single Event List"
msgstr "单事件列表"

#: back_single_event_form
msgid "Back To Single Event Form"
msgstr ""

#: tracking
msgid "Tracking"
msgstr "跟踪"

#: find_beneficiary
msgid "Find Person"
msgstr "查找受益人"

#: activity_plan
msgid "Activity Plan"
msgstr "活动计划"

#: search_by_name_or_id
msgid "Search By Name or ID or Phone Number"
msgstr "按名称和ID搜索"

#: select_orgunit
msgid "Select Organisation Unit"
msgstr "选择组织机构"

#: all_orgunit
msgid "All Organisation Unit"
msgstr "所有机构"

#: tracking_menu
msgid "Tracking Menu"
msgstr "跟踪菜单"

#: due_date
msgid "Due Date"
msgstr "到期日期"

#: register_due_date_for
msgid "Register Due Date For"
msgstr "登记到期日期"

#: schedule
msgid "Schedule"
msgstr "安排"

#: schedule_visit
msgid "Schedule Visit"
msgstr "安排随访"

#: do_not_schedule_visit
msgid "Do Not Schedule Visit"
msgstr "不安排随访"

#: register
msgid "Register"
msgstr "登记"

#: please_select
msgid "Please Select"
msgstr "请选择"

#: enroll_in_program
msgid "Enroll In Program"
msgstr "注册进项目"

#: relationships
msgid "Relationships"
msgstr "关系"

#: no_relationships
msgid "No Relationships"
msgstr "无关系人"

#: phone_number
msgid "Phone Number"
msgstr "电话号码"

#: add_relationships
msgid "Add Relationships"
msgstr "添加关系"

#: related_person_search
msgid "Related Person Search"
msgstr "相关人搜索"

#: related_person_list
msgid "Related Person List"
msgstr "相关人列表"

#: add_relationship
msgid "Add Relationship"
msgstr "添加关系"

#: anonymous_menu
msgid "Anonymous Menu"
msgstr "匿名菜单"

#: date_of_birth_type
msgid "Date of Birth Type"
msgstr "生日类型"

#: approximated
msgid "Approximated"
msgstr "估计"

#: declared
msgid "Declared"
msgstr "公开的"

#: verified
msgid "Verified"
msgstr "已确认"

#: anomynous_program_list
msgid "Anonymous Program List"
msgstr "匿名项目列表"

#: orgunit
msgctxt "orgunit"
msgid "Organisation Unit"
msgstr "机构"

#: change
msgid "Change"
msgstr "改变"

#: register_location_for
msgid "Register Location For"
msgstr "登记位置"

#: agregate_reporting
msgid "Aggregate Reporting"
msgstr "汇总报表"

#: find_or_add_person
msgid "Find/Add Person"
msgstr "查找或添加人员"

#: search_by_phone_number
msgid "Search By Phone Number"
msgstr "按电话号码搜索"

#: age_or_dob
msgid "Age/Date of Birth"
msgstr ""

#: dead
msgid "Dead"
msgstr "死亡"

#: status
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: visit_schedule
msgid "Visit Schedule"
msgstr "访问调度"

#: visit_schedule_type
msgid "Visit Schedule Type"
msgstr "访问调度类型"

#: or_register_new_person
msgid "or register new person"
msgstr ""

#: invalid_phone_number
msgid "invalid phone number"
msgstr ""

#: save_any_way
msgid "Save anyway"
msgstr ""

#: form_in_complete
msgid "Form InComplete"
msgstr ""

#: allow_provided_elsewhere
msgid "Provided elsewhere"
msgstr ""

#: search_user
msgid "Search user by name"
msgstr ""

#: last_recipients
msgid "Last recipients"
msgstr ""

#: search_orgunit
msgid "Search Organisation Unit"
msgstr ""

#: date_of_birth_hint
msgid ""
"*Approximated: enter age. Declared or Verified: enter date in format [yyyy-"
"mm-dd]"
msgstr ""

#: select_attribute
msgid "Select attribute"
msgstr ""

#: tracked_entity
msgid "Tracked entity"
msgstr ""

#: write
msgid "Write"
msgstr ""

#: write_message
msgid "Write Message"
msgstr ""

#: write_feedback
msgid "Write Feedback"
msgstr "写反馈"

#: write_new_message
msgid "Write new message"
msgstr ""

#: write_to_users
msgid "To User(s):"
msgstr ""

#: write_add_to_recipients
msgid "Add to Recipient(s)"
msgstr ""

#: interpretations
msgid "Interpretations"
msgstr ""

#: interpretation
msgid "Interpretation"
msgstr ""

#: interpretations_support
msgid "Only charts are currently supported for interpretations."
msgstr ""

#: interpretation_comment
msgid "Comment(s):"
msgstr ""

#: interpretation_add_comment
msgid "Add a comment"
msgstr ""

#: interpretation_post_comment
msgid "Post comment"
msgstr ""

#: interpretation_share
msgid "Share interpretation"
msgstr ""

#: share
msgid "Share"
msgstr ""

#: chart
msgid "Chart"
msgstr ""
